人造肉 Beyond Meat 簽大約 為麥當勞、KFC、Pizza Hut 供應植物蛋白肉

近年社會提倡食人造肉，即是素食肉，從而減少對地球的負荷。美國人造肉公司 Beyond Meat 最近與麥當勞和百勝餐飲集團 (Yum!Brands) 簽下全球戰略協議，望將人造肉打入美國主流餐飲市場。

根據與麥當勞的 3 年協議， Beyond Meat 會是「優先供應商」，為全球最大餐飲連鎖店食麥當勞的素漢堡提供素餡肉，為數以百萬計的食客提供人造肉，亦會鑽研其他素食餐點，包括雞肉、豬肉和蛋的植物性替代品。另外，Beyond Meat 在未來幾年會與百勝集團旗下的 KFC，Pizza Hut 等，共同研製獨家植物蛋白產品等。

漢堡及香腸的廠商 Beyond Meat 是洛杉磯一家製造 100% 全植物成分的肉類替代品的製造商。自 2013 年開始，該公司產品已可在美國全國的全食超市購買。

好味是良知.jpg

呢間垃圾隔幾個禮拜炒一次消息

係 呢間垃圾出完財報後一定出幾條合作消息
因為差唔多次次財報都差過預期

升兩日跌廿日

雷公又然

Beyond meat真好難食

到人人知佢好食時就買唔切喇,
只能趁人人知佢難食時買

我覺得OK喎

終於等到今日

無味

人地impossible整植物血紅素有肉味，beyond仲停留喺齋鋪酸齋

等impossible 上市好過

金拱門果塊餐肉難食到DLLM
其實研發果條友無味覺架？

好撚好食喎我覺得
以素食黎計

我都覺得ok 喎

好撚鹹

香港齋上市隨時500蚊啦
食垃圾肉

覺得市場係大

但唔清楚邊隻牌子好食

未食過成舊漢堡
但食burritos入面做肉碎真係食唔出唔係肉黎

新聞係真既話，份約都好大下

好舊啦單olds

分注細細地入場先
之後先至慢慢較個比例
反正距離真係爆出仲有啲時間

利申 9up

其實呢啲植物肉同齋舖啲齋肉本質上係唔係一樣？只不過改個靚名

齋舖啲齋肉好味過佢地100倍
有齊雞,鴨,鵝,豬,魚,火腿
香港是但一間齋鋪都有資格去美國上市

屌 加味精

人造屎差唔多

食過一次， 係食完會唔舒服， 勁多油同添加劑

Sounds like a business idea

等IF

齋口唔齋心，討厭呢啲食物

sell the news 酒呀

2月尾新聞黎

新餐肉同beyond meat唔同公司架wo

唔係啩
Impossible meat 好食好多倍

冚家鏟，食肉都要造假肉被你食

千祈唔好忽視左膠嘅市場 ...

邊度有呢d肉賣？想試下

呢啲唔係比素食人士食
係比返啲食肉既環保撚食

問下d環保人士
疫情有冇係咁用紙巾禁lift 開門 xxxx
點解唔用手巾之後自己消番毒呀

人造肉環保過養牛牛
唔係特登整比素食人士

點解假肉就咁多人講
但好似eat just呢d真係整人造肉既就反而冇乜人講？

食到想嘔 又腥又臭 屌你老母

假肉成平低過人造肉
而且可以做埋環保同素食市場
Eat just既前景在乎可唔可以壓低到個成本低卡傳統肉市場，可以既話先有競爭力

唔係全部素食人士都係佛撚

我覺得好食喎

幾個月前出過新聞話老麥話自己開廠唔同佢合作 果次跌到仆街喎 又撚？

一講起BYND我只會記得屌你老母四個字

食呢啲垃圾肉倒不如食魚食雞胸

根本冇味
靠大量調味料

之前話出mcplant啫，冇人知自己整定搵供應商
依定確認咗要補升

入得？

植物性蛋白唔完整 難練大隻

港式素雞仲好食

窮人先食假貨肉

其實有好多人有個錯覺係食素會健康D

拎美食同垃圾比

Agree 食素會減磅係好啲 但keep唔到肌肉 成日有新聞話極端傻閪逼啱啱出世嘅蘇哈食素搞到營養不良死鳩埋

本來我都係咁諗，話晒Impossible Food 有超人加持…結果錯失咗BYND 個零月前USD114嗰個位…

學連登仔話齋，Why not both? 始終，合成食物供應係大勢所趨…

新出果陣買左一包貪新鮮試新野
煎果陣一滴油都無落
煎完起碼有半個飯碗既油出左黎
入面夾雜色素 碗野勁嘔心
入口又咸 味道同口感勁奇怪
仲要有人話好食 條友食開屎

佢之前出個個早餐肉 食到想嘔

特登去買過黎試，好撚難食

我覺得好似整咗塊木糠壓成嘅嘢入口，個口感有好多軟身纖維係入面

豬撚到仆街
快快快快快升

真係似木糠
紙渣果啲咁

其實唔係好難食姐。。。

成陣豆味

好好哋有真肉唔食走去食加工肉
仲要真肉平好多營養又好啲

屎黎講真係算唔錯

人造肉唔算剩係食素喇..
人造肉理論上會加返晒plant-based 缺少既野入去
咁樣搞完會唔會環保d 就唔知

好似電動車, 架車唔排廢氣, 但發電廠要加大workload d 廢氣唔知點計

咁午餐肉.. 有邊罐唔係煎完成鑊油

都唔係多到咁啊嘛

試新嘢

環保先係良知， 如果唔係Tesla $20都唔使

其實飛機貨運呢啲碳排放量先係最恐怖
養牛同呢啲比根本係微不足道
而且牛牛放牧個陣係會幫到草地吸多啲碳去形成腐植質
對生態環境都有一定幫助
真係想環保不如搭少啲飛機生少個仲好過食素啦